（突發）深水埗突再現連儂牆！

如題
朋友住深水埗今晚半夜返屋企 突然發現深水埗西九對出條天橋 多撚咗幾塊紙皮

係做咩事？ 有無住深水埗呀附近嘅朋友去望下貼啲嘢落去屌柒索紙皮上去個班友
夠薑你地幫手用紙皮索滿條天橋痴滿埋memo呀笨 深水埗咁撚多廢老非黃色南亞佬實幫你撕哂去
我個朋友仲話 自己身邊嘅朋友 佢地都話因為連儂牆同埋網上文宣所以兩老開始去釐清個現況 然後轉黃喎 又話做多一樣嘢唔撚多 但做少一樣嘢好撚小喎

利申:都唔知佢講乜

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備